
                      Me encanta el toque adolescente y a la vez triste de esta pelicula, el final es fantastico. Se la recomiendo a un publico tanto adolescente como a mayores 😊
        
            